有冇巴絲想夾迪士尼年票呀?? 3人或以上有85折~~~

有冇巴絲想夾迪士尼年票呀??
3人或以上有85折~~~
我已經有兩個人架啦

SOURCE:
奇妙處處通（樂園年票）
3人行限時優惠^：即日起至2018年1月31日，香港居民購買3張或以上可享85折優惠！

咩卡

我諗住整銀卡
佢唔洗3張一樣

你揾下有冇做迪士尼嘅朋友幫你啦 呢排cast member幫人整有8折

有朋友識人係入面做
但佢話因為12月月尾好多人要帶朋友入,
所以搵唔到人帶

續期得唔得
我24號過期

續期應該唔得 我唔太肯定

搵人帶還搵人帶，你而家係想買年票，買年票冇quota架喎

你幾號入 我仲有得帶

續期本身有折喎 但要計過期個日開始

有人可帶我買嗎?

巴打請問你二月仲帶唔帶到
我可比番錢你～～

啱啱見到有女揸藍色掃把 RL係咪你

唔係

見到佢 係高速行百二三 單手一邊撥頭髮
我仲以為見到傳說中既掃把妹